🇳🇬義和碑條廢鳩幾撚時仆街死呀!!!!!!

唔知有咩作用。
學界都勁過佢。

比反雲黨hack左?

講人話

振作

樓豬死先ok?

ho ball

係

唔好死住呀

臨死講人話？

終於面對現實

a貨屌你收皮啦

樓主成世人壞事做盡 唯一做過既好事就係搶左呢個名然後發呢篇文

垃圾都有人扮

講個笑話比大家聽

以佢能力 今日踢得算係咁

A貨嚟依個

義和b都要扮, 樓主真係垃圾

抄名狗，我屌爆你老母臭化西！！！

A貨收皮啦

咁廢都有人扮 你應該要開針

D分身多撚到

會員大麻B死先就最好

希望連囝check下佢有幾多個分身

假野黎